好撚後悔細過唔讀書。。。

由於小弟少時對學習冇咩撚野感覺，一心係到發音樂夢 到左自己教結他既時候先知道自己揾唔到食 我一直諗住讀翻書，今日我走左去in hd之後人地比左offer我，但係我唔撚記得左自己得中五畢業，各位巴打你地覺得有冇機會 我手頭上有一份老闆寫既推薦信，果一間係大公司黎既。另外，岩岩寫左一份求情信 你地覺得有幾成機會？

有心讀咪fd讀起囉
不過唔知得唔得

但我見佢有個入學資格係年滿21歲 但係個offer話要我咩撚野資歴三級別，心諗做咩事

推薦信係keith sir?

細過個

緊係唔係啦 我自己私人教架，不過我主要既pt係做一啲marketing 既工作

利申:一開頭我都係睇佢果條三十分鐘學會那些年先學結他 但佢啲技術真係。。。。。。

唔好意思巴打手快打錯

想學木結，巴打係自學定揾人教?
市價收幾多?我有同學開我四百蚊/小時

咩hd 太空?

咁撚好笑，報名果陣唔洗交學歷，成績表果d野架咩

我都好後悔，大過讀返書覺得仲辛苦
巴打幾歲呀？

我揾人學架，出面市價250一堂 四百已經係我呀sir既技術 巴打自己諗

中文大學既hd

21

我乜撚野都冇帶 一張身份證走天下

推

唔係好明
學幾耐先可以基本自彈自唱流行曲
平時壓力大鐘意亂唱吓

如果最易果啲兩個星期就得，你會練既話。
如果你想追求進一步話就無止境

宜家只係買咗結他，記緊chord 同練chord，但有時手指練到好痛，右手又唔知有咩可以係畀左手抖個時練吓
Btw thanks巴打仲會覆

你要好清楚自己係練緊咩 唔好睇香港啲垃圾

我好撚後悔揀錯科讀

教結他唔好搵咩

巴打讀咩科 我嘱家諗住入野雞大學UMT，讀完點都好過中五 讀完諗住讀翻八大part time。

我唔想用公廁價教，出面好多busking 果啲垃圾識彈幾個chord 用賤價教。我寧願自己係屋企彈 做其他野好過

好後悔細個無食學生妹